乜有人上到大學仲會在意中學banding嘅咩

大學有一個朋友band3岀黎 條件唔差讀書叻
但係個個問佢邊間中學岀黎嘅
一聽到band3就唔理佢

我落左香港年幾都唔知點解d人咁介意我係雙非。。。

咁小學雞架你地

我都係咁.
戒甩啲鄉音就冇事

我都覺囉

起香港話你知拎諾貝爾獎捉棋贏alpha go，你中學讀得差人地一世當你弱智啦

我河南好難摵

啲名校撚係矜貴啲 狗眼看人低

條名校撚又幾廢，要同band 3 讀同一間大學

比d人打飛機用

唔會
撚知你係band3咩講真
聽都未聽過
只係名校vs唔係名校

關咩事最後咪又係考高分入u終點一樣

讀得band 5都係黑社會

點解要同垃圾一齊

我都係band 3入大學，讀咗4年都冇人問我邊間中學其實 邊有咁得閒理你

搵個sem爆4

佢就係爆4嗰啲

agger
啲港資grad program好多都問hkdse成績
cls

除咗傳統名校之外，其餘學校冇討論價值

冇人識你呀

利申街市學校

Band 1 同3 差天共地，不過算啦喺連登費事講

連大學branding都冇人care,更何況中學

符合國情

唔係名校d人撚聽過你間野咩